會唔會有大陸人落黎搶疫苗？

可以炒

啲診所實加價
奶粉又係咁，疫苗又係咁

一定會落黎搶

屌，佢地邊使搶？

港共政府會準備好俾佢地啦，要搶嘅可能係本地市民

777 呢隻冚家產實賣港

可以比道友果d針筒比佢地打

點會無？ 平時行過d 私家診所(kinetic嗰d) 都9成係大陸人

咁你反去call g個時，記住笠多個套好d

睇d私家醫院hpv疫苗知咩事啦

流感針hpv針已經一車車落黎搶緊

乙肝針無
德國麻疹無

死中國人搶晒

終於訂到